太古站附近有咩鋪有得影印

如題

行到去濱海街算唔算附近

求地址或者鋪名？ 間鋪幾點開？

康怡廣場有間影相
好似有

巴打， 知唔知幾點開

大量既去太安樓

地盤對面 有間舖頭做印野 應該有影印掛
時間唔知

巴打

快圖美個網無寫
應該10點半到
係2樓
Tel: 29046519
自己打去問下有無得影

感謝各位巴打， 最後去咗日本城到印

係太古誠附近有冇9點前有開既電腦打印？？急